強烈要求永久停止幻彩詠香江, 旅遊事務署晚晚放武器危害香港市民同遊客

強烈要求永久停止幻彩詠香江, 旅遊事務署晚晚放武器危害香港市民同遊客

開個聯署？
話每晚都搞緊恐怖襲擊？

文具店應該都要封舖， 萬一啲暴徒用原子筆篤人點算好，根本就係暴徒物資站

晚晚都攻擊市民對眼